東京川越唔坐巴士 用腳行會唔會行到腳斷？

第一次去，想試下就咁慢慢行
景點與景點之間其實遠唔遠？
見好多人介紹都係坐巴士

睇地圖好似好大 但其實成個川越市好細
慢慢行仲嘆

由 jr 到主要景點 係遠架
最好買拉

但 中間 景點之間 就近 可步行 去到

來回要坐 景點area唔洗
來回唔坐就每程行半個鐘 你接受到就ok

川越腳行得架喇
啲鋪頭幾有特色 值得用大半日行

睇你借唔借和服，同埋行邊幾個景點
你唔急還衫可以行，時の鐘同一番街果邊
喜多院同冰川神社果啲你都係搭車啦
shuttlebus有哂時間表，自己安排

唔該哂

嗰時去淨係去冰川神社同埋小江戶
由川越站一直慢慢行，行過小江戶再去冰川
半個鐘內到冰川
其實唔趕景點慢慢行下幾好